# JELLYFIN



## Розділ &#127991; Звук та Відео &#128250;

>&#128161; це вільна програмна медіа-система, яка дозволяє встановити і запустити власний медіа-сервер.

- **версія програми &#128230;**: :one: :zero: . :eight: . :one: :three:
- **розробник &#128422;**: Jellyfin
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://jellyfin.org/)

## Операційні Системи

>&#128161; Встановлюється на сервері.


